# translation of Translatable-Entities.po to Korean
# Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2007.
# translation of Translatable-Entities.po to
# translation of Translatable-Entities.po to
# translation of Translatable-Entities.po to
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Translatable-Entities\n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-04 16:19+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-23 16:30+1000\n"
"Last-Translator: Eunju Kim <eukim@redhat.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#. ADS
#: rh-entity:2
#, no-c-format
msgid "Administration Server"
msgstr "관리 서버"

#. AG
#: rh-entity:3
#, no-c-format
msgid "Administration Guide"
msgstr "관리 가이드"

#. AGG
#: rh-entity:4
#, no-c-format
msgid "Agent Guide"
msgstr "에이전트 가이드"

#. AKA
#: rh-entity:5
#, no-c-format
msgid "Activation Key Administrator"
msgstr "활성 키 관리자"

#. APACHE
#: rh-entity:6
#, no-c-format
msgid "Apache Web server"
msgstr "Apache 웹 서버"

#. BC
#: rh-entity:7
#, no-c-format
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#. BIGB
#: rh-entity:8
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Big Board</guilabel>"
msgstr "<guilabel>Big Board</guilabel>"

#. BROKER
#: rh-entity:9
#, no-c-format
msgid "RHN Proxy Broker Server"
msgstr "RHN Proxy Broker 서버"

#. CA
#: rh-entity:10
#, no-c-format
msgid "certificate authority"
msgstr "인증 권한"

#. CACHE
#: rh-entity:11
#, no-c-format
msgid "HTTP Proxy Caching Server"
msgstr "HTTP 프록시 캐싱 서버"

#. CAG
#: rh-entity:12
#, no-c-format
msgid "Check Reference Guide"
msgstr "참조 가이드 확인"

#. CC
#: rh-entity:13
#, no-c-format
msgid "Command Center"
msgstr "Command Center"

#. CCFR
#: rh-entity:14
#, no-c-format
msgid "Configuration, Command, and File Reference"
msgstr "구성, 명령어, 파일 참조"

#. CCMENU
#: rh-entity:15
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Command Center</guilabel>"
msgstr "<guilabel>Command Center</guilabel>"

#. CFA
#: rh-entity:16
#, no-c-format
msgid "Configuration Administrator"
msgstr "설정 관리자"

#. CIG
#: rh-entity:17
#, no-c-format
msgid "Setup and Installation Guide"
msgstr "설정 및 설치 가이드"

#. CLTG
#: rh-entity:18
#, no-c-format
msgid "Command-Line Tools Guide"
msgstr "명령행 도구 가이드"

#. CON
#: rh-entity:19
#, no-c-format
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#. CSMENU
#: rh-entity:20
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Current State</guilabel> area"
msgstr "<guilabel>Current State</guilabel> 란"

#. DCAG
#: rh-entity:21
#, no-c-format
msgid "Deployment Guide"
msgstr "활용 가이드"

#. DG
#: rh-entity:22
#, no-c-format
msgid "Developer's Guide"
msgstr "개발자 가이드"

#. DGG
#: rh-entity:23
#, no-c-format
msgid "DSML Gateway Guide"
msgstr "DSML 게이트웨이 가이드"

#. EM64TLONG
#: rh-entity:24
#, no-c-format
msgid "Intel Extended Memory 64 Technology"
msgstr "Intel Extended Memory 64 Technology"

#. EMB
#: rh-entity:25
#, no-c-format
msgid "Embedded Database"
msgstr "내장 데이터베이스"

#. ENT
#: rh-entity:26
#, no-c-format
msgid "Management"
msgstr "관리"

#. FAQ
#: rh-entity:27
#, no-c-format
msgid "Frequently Asked Questions (FAQ)"
msgstr "자주하는 문답 (FAQ)"

#. FP
#: rh-entity:28
#, no-c-format
msgid "&FED; Project"
msgstr "&FED; 프로젝트"

#. GCG
#: rh-entity:29
#, no-c-format
msgid "Gateway Customization Guide"
msgstr "게이트웨이 사용자 정의 가이드"

#. GFSU2
#: rh-entity:30
#, no-c-format
msgid "&RHGFS; &PRODVER; for &RHEL; 4 Update 2"
msgstr "&RHGFS; &PRODVER; &RHEL; 4 업데이트 2"

#. HTTPD
#: rh-entity:31
#, no-c-format
msgid "Apache HTTP Server"
msgstr "Apache HTTP 서버"

#. IG
#: rh-entity:32
#, no-c-format
msgid "Installation Guide"
msgstr "설치 가이드"

#. IGS390
#: rh-entity:33
#, no-c-format
msgid "&IG; for the &S390; Architectures"
msgstr "&IG; &S390; 구조"

#. IGX8664
#: rh-entity:34
#, no-c-format
msgid "&IG; for &X8664;"
msgstr "&IG; &X8664;"

#. ISA
#: rh-entity:35
#, no-c-format
msgid "Introduction to System Administration"
msgstr "시스템 관리 소개"

#. JBEAP
#: rh-entity:36
#, no-c-format
msgid "JBoss Enterprise Application Platform"
msgstr "JBoss 엔터프라이즈 어플리케이션 플랫폼"

#. LANG
#: rh-entity:37
#, no-c-format
msgid "EN"
msgstr "EN"

#. LSCAP
#: rh-entity:38
#, no-c-format
msgid "Scout"
msgstr "스카우트"

#. LS
#: rh-entity:39
#, no-c-format
msgid "scout"
msgstr "스카우트"

#. LSSENT
#: rh-entity:40
#, no-c-format
msgid "&LSCAP;"
msgstr "&LSCAP;"

#. MA
#: rh-entity:41
#, no-c-format
msgid "&MON; Administrator"
msgstr "&MON; 관리자"

#. MG
#: rh-entity:42
#, no-c-format
msgid "Migration Guide"
msgstr "마이그레이션 가이드"

#. MMENU
#: rh-entity:43
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Main Menu</guilabel>"
msgstr "<guilabel>Main Menu</guilabel>"

#. MON
#: rh-entity:44
#, no-c-format
msgid "Monitoring"
msgstr "Monitoring"

#. NESFULL
#: rh-entity:45
#, no-c-format
msgid "Netscape Enterprise Server"
msgstr "Netscape Enterprise 서버"

#. NG
#: rh-entity:46
#, no-c-format
msgid "Networking Guide"
msgstr "네트워크 가이드"

#. NSSFULL
#: rh-entity:47
#, no-c-format
msgid "Network Security Services"
msgstr "네트워크 보안 서비스"

#. NWMAP
#: rh-entity:48
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Network Map</guilabel>"
msgstr "<guilabel>Network Map</guilabel>"

#. NWMENU
#: rh-entity:49
#, no-c-format
msgid "<guilabel>Network Status</guilabel> bar"
msgstr "<guilabel>Network Status</guilabel> 표"

#. OA
#: rh-entity:50
#, no-c-format
msgid "Organization Administrator"
msgstr "기업 관리자"

#. OC
#: rh-entity:51
#, no-c-format
msgid "Org Chart"
msgstr "구조 표"

#. PIRANHA
#: rh-entity:52
#, no-c-format
msgid "Piranha Configuration Tool"
msgstr "Piranha 설정 도구"

#. PPC
#: rh-entity:53
#, no-c-format
msgid "IBM POWER Architecture"
msgstr "IBM POWER 구조"

#. PPR
#: rh-entity:54
#, no-c-format
msgid "Plug-in Programmer's Guide"
msgstr "플러그인 프로그래머 가이드"

#. PRO
#: rh-entity:55
#, no-c-format
msgid "Provisioning"
msgstr "Provisioning"

#. PROXY
#: rh-entity:56
#, no-c-format
msgid "RHN Proxy Server"
msgstr "RHN Proxy 서버"

#. PROXYX
#: rh-entity:57
#, no-c-format
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#. QIGS390
#: rh-entity:58
#, no-c-format
msgid "&QIG; for the &S390; Architectures"
msgstr "&QIG; &S390; 구조"

#. QIGX8664
#: rh-entity:59
#, no-c-format
msgid "&QIG; for &X8664;"
msgstr "&QIG; &X8664;"

#. REDIRECT
#: rh-entity:60
#, no-c-format
msgid "RHN SSL Redirect Server"
msgstr "RHN SSL Redirect 서버"

#. RG
#: rh-entity:61
#, no-c-format
msgid "Reference Guide"
msgstr "참조 가이드"

#. RHAS
#: rh-entity:62
#, no-c-format
msgid "&RH; Application Stack"
msgstr "&RH; Application Stack"

#. RHAUTHTOOL
#: rh-entity:63
#, no-c-format
msgid "Authentication Configuration Tool"
msgstr "인증 설정 도구"

#. RHCLUSTERSTATTOOL
#: rh-entity:64
#, no-c-format
msgid "Cluster Status Tool"
msgstr "클러스터 상태 도구"

#. RHCLUSTERTOOL
#: rh-entity:65
#, no-c-format
msgid "Cluster Configuration Tool"
msgstr "클러스터 설정 도구"

#. RHCM
#: rh-entity:66
#, no-c-format
msgid "&RH; Cluster Manager"
msgstr "&RH; Cluster Manager"

#. RHCS
#: rh-entity:67
#, no-c-format
msgid "&RH; Cluster Suite"
msgstr "&RH; Cluster Suite"

#. RHDATETOOL
#: rh-entity:68
#, no-c-format
msgid "Time and Date Properties Tool"
msgstr "시간 날짜 정보 도구"

#. RHD
#: rh-entity:69
#, no-c-format
msgid "&RH; Desktop"
msgstr "&RH; 데스크톱"

#. RHDSIG
#: rh-entity:70
#, no-c-format
msgid "&RH; &DS; Installation Guide"
msgstr "&RH; &DS; 설치 가이드"

#. RHDSRK
#: rh-entity:71
#, no-c-format
msgid "&RH; &DS; Resource Kit"
msgstr "&RH; &DS; 리소스 키트"

#. RHDSSR
#: rh-entity:72
#, no-c-format
msgid "&RH; &DS; Schema Reference"
msgstr "&RH; &DS; 스키마 참조"

#. RHELAS21
#: rh-entity:73
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS 2.1 Update 5"
msgstr "&RHEL; AS 2.1 업데이트 5"

#. RHELAS3
#: rh-entity:74
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS 3 Update 5"
msgstr "&RHEL; AS 3 업데이트 5"

#. RHELAS4
#: rh-entity:75
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS 4"
msgstr "&RHEL; AS 4"

#. RHELAS
#: rh-entity:76
#, no-c-format
msgid "&RHEL; AS"
msgstr "&RHEL; AS"

#. RHEL
#: rh-entity:77
#, no-c-format
msgid "&RH; Enterprise Linux"
msgstr "&RH; Enterprise Linux"

#. RHGFSTOOL
#: rh-entity:78
#, no-c-format
msgid "GFS Setup Druid"
msgstr "GFS 설정 Druid"

#. RHKBDTOOL
#: rh-entity:79
#, no-c-format
msgid "Keyboard Configuration Tool"
msgstr "키보드 설정 도구"

#. RHLIGS390
#: rh-entity:80
#, no-c-format
msgid "&RHL; for S/390 &IG;"
msgstr "&RHL; S/390 &IG;"

#. RHLOGTOOL
#: rh-entity:81
#, no-c-format
msgid "Log Viewer"
msgstr "로그 보기 도구"

#. RHMAINMENU
#: rh-entity:82
#, no-c-format
msgid "Applications (the main menu on the panel)"
msgstr "어플리케이션 (패널의 주 메뉴)"

#. RHNAC
#: rh-entity:83
#, no-c-format
msgid "&RHN; Actions Control"
msgstr "&RHN; 작업 제어"

#. RHNAPPLET
#: rh-entity:84
#, no-c-format
msgid "&RHN; Alert Notification Tool"
msgstr "&RHN; 경고 알림 도구"

#. RHNAUTHD
#: rh-entity:85
#, no-c-format
msgid "RHN Authentication Daemon"
msgstr "RHN 인증 데몬"

#. RHNBT
#: rh-entity:86
#, no-c-format
msgid "RHN Bootstrap"
msgstr "RHN 부트스트랩"

#. RHNCC
#: rh-entity:87
#, no-c-format
msgid "&RHN; Configuration Client"
msgstr "&RHN; 설정 클라이언트"

#. RHNCLIENTCONF
#: rh-entity:88
#, no-c-format
msgid "&RHN; Client Configuration Guide"
msgstr "&RHN; 클라이언트 설정 가이드"

#. RHNCM
#: rh-entity:89
#, no-c-format
msgid "&RHN; Configuration Manager"
msgstr "&RHN; 설정 관리자"

#. RHNDB
#: rh-entity:90
#, no-c-format
msgid "RHN DB Control"
msgstr "RHN DB 제어"

#. RHND
#: rh-entity:91
#, no-c-format
msgid "&RHN; Daemon"
msgstr "&RHN; 데몬"

#. RHNETWORKTOOL
#: rh-entity:92
#, no-c-format
msgid "Network Administration Tool"
msgstr "네트워크 관리 도구"

#. RHNMD
#: rh-entity:93
#, no-c-format
msgid "&RHN; Monitoring Daemon"
msgstr "&RHN; Monitoring 데몬"

#. RHNPM
#: rh-entity:94
#, no-c-format
msgid "RHN Package Manager"
msgstr "RHN 패키지 관리자"

#. RHNPUSH
#: rh-entity:95
#, no-c-format
msgid "RHN Push"
msgstr "RHN Push"

#. RHNRC
#: rh-entity:96
#, no-c-format
msgid "&RHN; Registration Client"
msgstr "&RHN; 등록 클라이언트"

#. RHN
#: rh-entity:97
#, no-c-format
msgid "Red Hat Network"
msgstr "Red Hat Network"

#. RHNSA
#: rh-entity:98
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Activate"
msgstr "RHN Satellite 활성"

#. RHNSE
#: rh-entity:99
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Exporter"
msgstr "RHN Satellite 익스포트 도구"

#. RHNSMT
#: rh-entity:100
#, no-c-format
msgid "RHN SSL Maintenance Tool"
msgstr "RHN SSL 관리 도구"

#. RHNSST
#: rh-entity:101
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Synchronization Tool"
msgstr "RHN Satellite 동기화 도구"

#. RHNTE
#: rh-entity:102
#, no-c-format
msgid "RHN Task Engine"
msgstr "RHN 작업 엔진"

#. RHPRINTERTOOL
#: rh-entity:103
#, no-c-format
msgid "Printer Configuration Tool"
msgstr "프린터 설정 도구"

#. RHRPMTOOL
#: rh-entity:104
#, no-c-format
msgid "Package Management Tool"
msgstr "패키지 관리 도구"

#. RHSAMBATOOL
#: rh-entity:105
#, no-c-format
msgid "Samba Server Configuration Tool"
msgstr "Samba 서버 설정 도구"

#. RHSECLEVELTOOL
#: rh-entity:106
#, no-c-format
msgid "Security Level Configuration Tool"
msgstr "보안 수준 설정 도구"

#. RHSECONDMENU
#: rh-entity:107
#, no-c-format
msgid "Actions (on the panel)"
msgstr "(패널에 있는) 작업"

#. RHSERVICESTOOL
#: rh-entity:108
#, no-c-format
msgid "Services Configuration Tool"
msgstr "서비스 설정 도구"

#. RHSETUPAGENT
#: rh-entity:109
#, no-c-format
msgid "Setup Agent"
msgstr "설정 에이전트"

#. RHTHIRDMENU
#: rh-entity:110
#, no-c-format
msgid "System (on the panel)"
msgstr "(패널에 있는) 시스템"

#. RHUA
#: rh-entity:111
#, no-c-format
msgid "Red Hat Update Agent"
msgstr "Red Hat 업데이트 에이전트"

#. RHUSERTOOL
#: rh-entity:112
#, no-c-format
msgid "User Manager"
msgstr "사용자 관리자"

#. RHVIRTUALIZATION
#: rh-entity:113
#, no-c-format
msgid "Red Hat Virtualization"
msgstr "Red Hat Virtualization"

#. RHXFREE86TOOL
#: rh-entity:114
#, no-c-format
msgid "X Configuration Tool"
msgstr "X 설정 도구"

#. RK
#: rh-entity:115
#, no-c-format
msgid "Resource Kit"
msgstr "리소스 키트"

#. RN
#: rh-entity:116
#, no-c-format
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트"

#. S390
#: rh-entity:117
#, no-c-format
msgid "IBM S/390 and IBM eServer zSeries"
msgstr "IBM S/390 와 IBM eServer zSeries"

#. SAG
#: rh-entity:118
#, no-c-format
msgid "System Administration Guide"
msgstr "시스템 관리 가이드"

#. SAT
#: rh-entity:119
#, no-c-format
msgid "RHN Satellite Server"
msgstr "RHN Satellite 서버"

#. SATX
#: rh-entity:120
#, no-c-format
msgid "Satellite"
msgstr "Satellite"

#. SBS
#: rh-entity:121
#, no-c-format
msgid "Step By Step Guide"
msgstr "단계별 가이드"

#. SELG
#: rh-entity:122
#, no-c-format
msgid "&SEL; Guide"
msgstr "&SEL; 가이드"

#. SGA
#: rh-entity:123
#, no-c-format
msgid "System Group Administrator"
msgstr "시스템 그룹 관리자"

#. SG
#: rh-entity:124
#, no-c-format
msgid "Security Guide"
msgstr "보안 가이드"

#. SIG
#: rh-entity:125
#, no-c-format
msgid "&SAT; &SATVER; Installation Guide"
msgstr "&SAT; &SATVER; 설치 가이드"

#. SR
#: rh-entity:126
#, no-c-format
msgid "Schema Reference"
msgstr "스키마 참조"

#. SSM
#: rh-entity:127
#, no-c-format
msgid "System Set Manager"
msgstr "시스템 설정 관리자"

#. STAN
#: rh-entity:128
#, no-c-format
msgid "Stand-Alone Database"
msgstr "독립 데이터베이스"

#. UG
#: rh-entity:129
#, no-c-format
msgid "User's Guide"
msgstr "사용자 가이드"

#. UNIX
#: rh-entity:130
#, no-c-format
msgid "UNIX Support"
msgstr "UNIX 지원"
